睇完尋晚古天奴係巴塞既第一場既表現

覺得巴塞呢個組合將會屈機過msn
古天奴盤扭帶傳都有美斯既水準

去片

我地利物浦賣親都好野比巴

d so 又連後備都無，可能已被放棄

av雖然出場唔多，但都 keep 住有貨交。

隻力架億4當dum落咸水海

做咩係咁黎力架

古天奴著巴波衫 遠睇真係有啲美斯既影子

好似無咁多，因為有部份係計出場數，力架受傷出少左，所以巴唔洗畀依筆錢。

利申:好似係

是其是 非其非

遲下都要比嫁啦

走呀 蓋清

keep住啦

古子點解唔扭多幾腳 咁快傳

自知自己唔值咁貴 整傷自己幫巴慳$

av 出波有水準

呢樣真

太多又變屁馬架喇拖慢哂

除左牙蘇

收啦

又係好鐘意美斯斯向中間cut 入去
好似有兩個美斯咁

好似淨係計今季

加埋保連奴後上

加上佢可以踢右閘，如果走左係有啲可惜。

勁過恩尼斯達好多

有d似後生嘅小白同美斯咁

好心力架讓番件11號出黎啦 著起龍袍唔似太子

咁又唔係 比個機會佢 下年黎料

嬴緊2:0踢緊順勢波緊係好踢, 睇多排先講

15 May 1997 (age 20)

廿一歲都未夠，應該重有好多潛質未發揮

不過易傷就真係...

係 賭場都入唔到 細蚊仔黎 處男多

古天奴應該冇乜經驗贏緊2:0果陣都踢順境波

隻力架連波都未識的就俾人億幾買返黎培訓

所以咪買鳩你地利狗既人黎用

搵咁多錢都係處男？

同尼馬含撚都未夠班

畀人捧左上天，依家應該驕傲自大中，可能需要一啲錯折。

感動既係 古個嘴醫返好合得埋

咪又係要照出糧比佢

好多人性冷感

佢人工應該唔高

On 26 April 2017, he scored the winning goal against Bayern in the DFB-Pokal semi-final, as Dortmund advanced to the final.[17] In the decisive game on 27 May, he scored the first goal of a 2–1 win as Dortmund clinched their first major title in five years by winning the 2017 DFB-Pokal Final against Eintracht Frankfurt. Dembélé was subsequently named Man of the match.[18] After the end of the season, Dembélé was named to the Bundesliga Team of the Season and awarded the Bundesliga Rookie of the Season award.[19][20]

睇依段真係J死人

勁過尼馬

我係講 transfer clause

有碌九就想屌架啦

好多球美斯都係隔離，俾佢造仲好

尼馬垃圾

Now, Football Leaks have revealed how much the Spanish side are giving Dembele. A France international, he will receive at least €12 million annually. With bonuses, he could receive up to €20 million in a good year.

疤哥咁快就打晒丁 明明波都冇入一球，正常處子戰都應該會入
就咁睇佢算慢，冇咗尼馬嗰種爆炸力同高度嘅靈活性，淨係識扭，咪頂多同isco差唔多
我話嘅，佢嘅成就一定冇尼馬係巴塞時期咁高，歡迎cap圖bin C

同尼馬比？人地話晒金球獎三甲，古天奴攞過英超最佳未

係 成日要離地修正 無傳統南美人個種靈活

me>msn

屌你牙

咁係因為尼馬太勁

古天奴+華維迪 > 尼馬+高歷基

重要加埋保連奴

去咗巴好似提升咗成個層次

大佬，成個中前場都差唔多世界最top

passing 應該美斯勁d

巴同利都唔係同level

基本上古天奴有出場就可以拎黎力架黎鞭屍
幾爽

有啲位可以one touch pass 回翻出黎 已經 無咁做到

除左遠射佢可能勁d之外我諗唔到美斯邊方面弱過佢

著7號咪好囉，著14號好肉酸

d人睇開英超係要上下腳先叫勁

佢d遠射係利記鳩射左幾年先練到番黎

明明上個月仲講緊唔夠班

美斯可以踢返前d

20中1

打小白個位，力架打左！

想當年評價更高既oscar被摩狗搞到

遠射都唔係啦

攻中同翼鋒比

你唔覺得用美斯做標凖對古仔好唔公平咩？

一球都入唔到 有撚用咩

利申：買左讓主

班撚樣講到尼馬係垃圾咁
巴塞msn時期佢係3個其中1個帶起成隊巴塞

有咩特別...

根本係利記train 佢

係唔公平
但好多腳佢明明無位，美斯係隔離佢都唔傳 有球仲要自己死去，俾人夾到要個醫院波俾美斯，學埋曬山狗d西野

MSN時期 佢地3個有邊個冇份帶起啊？

屌你 一隊波得3個人咩

第一場咋 夾熟先睇下點啦

億四買黎的波同試訓擔架床

善惡到頭

Isco都勁過佢啦

大佬，算係咁啦，唔好用美斯黎比較。
佢盤扭同小白有得fight,同埋應該快過小白，都好夠做。

did 我同你交換名，好無

賴屎狗！！！

新卡卡

我覺得佢似後生小白加有遠射

係人推波個樣都咁架啦

佢同美斯做既野好似重疊左？

美斯成日係佢隔離行行企企都唔比波佢